有個國家好易分裂

有個國家

又易分裂
d王又易嬲
仲成日話出兵打鳩人
版圖又自己亂放大縮小周圍劃
個名又名不正言不順
..
..
..
..
..
..
..
..
..
.
咪就係神聖羅馬帝國
仲會係咩囯家

既不神聖 又不羅馬 更非帝國
既不_ _ 又不_ _ 更非_ _ _

我估佢地既國民當時都會叫口號

光復羅馬
宗教革命

中華 人民 共和國